何俊堯早前處理6宗審訊的投訴均不成立 周浩鼎：對警隊聲譽更大打擊 質疑司法機構處理投訴標準

（獨媒報導）司法機構今日（10月8日）公布有關裁判官何俊堯早前處理6宗審訊的投訴不成立。民建聯立法會議員周浩鼎及葛珮帆批評，判決未能說服公眾，反問區域法院法官郭偉健為何因曾發表「高尚情操」一詞，而不能再審理反修例運動案件。

其中一項投訴指何俊堯在審理仇栩欣襲警案時，斥責警方證人態度輕佻及蔑視、作供時猶如置身於「平行時空」和以「大話冚大話」。周浩鼎質疑，「可以接納咁樣應對警方嘅證人，係咪會對警隊造成更大聲譽嘅打擊呢？」

總裁判官指法官有權評論證人可信性

就仇栩欣案的投訴，總裁判官指裁判官有權評論證人可信性。葛珮帆指感到相當憂慮，因裁判官對警方證人作出嚴重指控，難免令人覺得他有偏見，現時總裁判官允許裁判官評論證人可信性，將來可以用更不堪的形容詞去批評證人。周浩鼎亦質疑，「可以接納咁樣應對警方嘅證人，係咪會對警隊造成更大聲譽嘅打擊呢？」

質疑郭偉健未能審議反修例案件 周：標準不一

周浩鼎提到，區域法院裁判官郭偉健因判詞中提及「高尚情操」，而未能審理與反修例運動有關案件，指司法機構給人感覺不能公平一致。

去幫番你個陳同佳未呀係度吠
幾多紅官仲消遙法外你又唔講

係你自己攞黎，而家審親就要贏呀，咁唔駛審啦

白粉架

人地個回應都講左何俊堯係講緊片入邊人嘅態度
而唔係上庭作證嘅人
睇都未睇就嘈

葛博士 差唔多水平啦

佢個博士究極係咩大學 讀咗啲咩 到依家都唔知

自從俾人踢爆佢應該冇再自稱博士

我答你 係

國際特赦組織
【投訴警察制度行之有效？】
現實係...
2011-2018年期間，合共有2119項投訴警察毆打的指控，當中只有2宗獲「證明屬實」，投訴成功率是0.09%

大家明的

周浩X咁支持嗰個話斬人係高尚情操嘅法官，咁佢係咪鼓勵香港人去進行呢啲咁暴力嘅罪行

連登仔: 投訴師好有用, 無成本功效大, 未做過又點知

現實: 何俊堯早前處理6宗審訊的投訴均不成立

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

yep

你同689 私通單野都未同你計，我都想知建制同人私通的標準係咩

港共真係又醜陋又仆街

依家要法官企埋佢地到

睇下邊啲仲唔肯就範

唔肯就換一批

亞洲第一（黑）警